生痱滋會唔會係最痛苦嘅其中一件事？

小弟一係唔生 一生就生番3-4粒
我係果種一個月固定生一次嘅人
呢排生親都係條脷度
早兩日又生啦 今次又係脷尖
一大兩細 大果粒係兩粒細痴埋一齊變出黎
宜家只要hi到就標曬眼水咁
食飯係最慘嘅
明明今日嘅餸係我最中意食 都搞到唔想掂佢
因為個餸係豉油汁底
豉油hi粒痱滋就 真係high出黎
有咩方法啊 大家救下我啦

我好似冇咩用

平時都係留意飲食 我都好易有

買支口健樂啦

每兩個禮拜都會生1-3粒
未試過個口冇菲滋
只可以食薄荷糖止痛

一次過隊五粒
真係有用

試過生痱滋生到睇醫生

細個果時成日生
大個可能個人食野健康左少少
一年大約生1粒

對上果次生係年幾前響日本

有時食好野前會搽雙飛人
好有麻醉嘅作用

一試無妨 再試投降
我試過一次真心想死

一陣試下先

我以前試過 我無咩效果

我都試過 果陣醫生開過一支好有用嘅藥膏架
搽完好快好番

平時食開咩點解可以咁多菌

可能我都要咁架啦
之前有個做過中醫嘅親戚都咁同我講

搵次試下先
不過用果陣痛唔痛架？？？？
今晚食母親節飯 我想食野啊

喉嚨痛先係

無話食開D咩架 都係正正常常咁食野
都有時食下熱氣咁 可能兩個禮拜先有一次

喉嚨痛食野無痱滋禁痛

喉嚨痛先係
又難好又要介口

你試過最嚴重嘅喉嚨痛未？
照落去成個喉嚨都係痱滋，廿幾三十粒
嗰好講食野喇，水都飲唔到

咁即係痱滋啦
痱滋完勝

偏方
買樽康鈣c 整碎做幾細塊 然後直接擺係痱滋表面 那完開頭果分鐘就開始唔痛 擺到佢溶曬為止

我都有聽講過

親身試過ok

試過吊鐘生痱滋，人生最痛一次

一開始會唔會好痛？

諗到都覺得痛

好正

如果成日生最好睇下中醫，我以前係不停生，冇一日係冇痱滋 後來有朋友介紹個中醫俾我，睇完好左好多，宜家好少生

試下油拔

會
長痛不如短痛
你想痛一分鐘定一個禮拜

巴打你

求介紹

咩黎

好困擾

飲多啲水啦

我依期都生左粒

食維他命b雜

冇生過

本身唔小心咬親 心諗大獲

點知冇事

樓主我同你exactly 一模一樣 我都唔知身體出咩事

生緊

我條利 口腔兩邊 上下唇都出哂
不過係兩三個月一次
直頭成日都無食野 牙都唔想刷全日訓係床到

果d 係pharyngitis 啦已經 要睇醫生 食藥

補充少少 我就睇中醫無乜用 用好多人介紹既口健樂西瓜霜都唔得 每次西醫食類固醇唉

唔好刺激佢 等佢自己好

試過手足口病 喉嚨吞野痛到痴孖根
好似有個傷口係喉嚨再灑鹽咁痛
用電筒一照 成個咽喉都係飛滋
果陣醫生叫我食雪糕止痛

飲水都痛

我生左幾日啦

自己咬親 我一定生
一咬親 我就知仆街啦
呢幾日無啦